閂窗訓 vs 唔閂窗訓 （世紀公投）

屌你老母死差佬，閂唔閂窗關你撚事？

利申：閂窗訓

正皮：差佬死全家
負皮：差佬落地獄

警務人員子女關注組

開窗訓好撚曹

開冷氣先閂窗訓

我唔得條街太曹

有時係有少少焗

梗係關，雖然住高層，但樓下就係巴士總站，一到清晨就勁嘈。

We connected

呢啲天氣關窗會濕晒